西鐵信號故障

垃圾

好彩長用老人8達通
服務日日退步

屌你老母黨鐵

屌

塞咗成廿分鐘廢撚到

交叉感染來了！

搞邊科

閪鐵！

肯定唔止延誤15分，有探子話0700朗屏上車，而家先喺隧道

一調整班次時間就信號故障
都唔係第一次啦

屌喇星 仲等緊車 正閪鐵

屌收工想返去訓

探子話慢到可以數逃生門

一車肺炎

探子話遲咗半個鐘

淨係大欖慢速已經行10分鐘，未計每個站瘋狂停站

正! 又可以攞正牌遲到， 去食埋個早餐先！

原來仲有咁多人搭黨

西鐵大爆發

賺咁多請多d人睇住個系統啦
淨係識出花紅，請d零價值特例隊同紙版人

查飛係黨鐵主業

一個500 唔合作2500

吊，巴士繁忙時間都25分鐘一班點等，點解復工但交通繼續cut

仆街，仲有人唔帶口罩係我2米內打左幾個黑痴

都唔搭

轉巴士啦，黨鐵壞應該巴士會加密班次

兆康到南昌，啱啱好坐咗一個鐘

成班屌完聽日咪又係繼續搭嬲完好買杯涼茶下火喇

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

架車多人到 仲要站站等
一個有肺炎 成車一齊死

加加埋埋慳咗成四千幾蚊交通費

好耐無搭，宜家繁忙時間係咪都係要逼沙甸魚

去到天水圍已經頂閘

銀髮巴打

咪撚就係

利：今朝搭巴士返工

宜家仲未通番？

搭巴士好順暢 不過班次係少左

而家無啦

通晒啦

樓主仲搭地鐵
有咩資格笑人
你對唔對得住義士？

朝早睇到個post轉左去坐巴士 天水圍去紅磡無得坐我會死啊

仲搭
大家真係好善忘，搭黨鐵，笑韓國人。

點解仲要塔

係啦係啦
你屌柒我啦
咁就對得住所有人嫁啦
Sor9喎